Een tijdje, en hij was altijd in de uitoefening van haar, en hij en ik over elkaar elke dag.
Hij op, in een saaie persistente en Estella hield hem op; nu met aanmoedigingen, nu met ontmoediging, nu bijna kleedt hem nu openlijk schande veracht hem nu ken hem heel goed, nu een nauwelijks te herinneren wie hij was.
De Spider, als meneer Jaggers had hem noemde, werd gebruikt om liggen wachten echter en had het geduld van zijn stam.
Daar komt nog bij dat hij had een blockhead vertrouwen in zijn geld en in zijn familie grootsheid, die soms hielp hem goede service, - bijna nemen de plaats in van concentratie en bepaald doel.
Ja, de spin vastgebeten watching Estella, outwatched veel helderder insecten en vaak wikkel hem en drop op de juiste tijd.
Bij een bepaalde vergadering Bal in Richmond (vroeger montage ballen op de meeste plaatsen dan), waar Estella had outshone alle andere schoonheden, deze rotzooien Drummle zo geobsedeerd over haar geschreven, en met zoveel ondraaglijkheid van haar kant, dat ik besloot om met haar spreken over hem.
Ik heb de eerstvolgende gelegenheid; die was toen ze wachtte Mevr Blandley brengt haar thuis en zat los bij sommige bloemen, klaar om te vertrekken.
Ik was met haar, want ik bijna altijd hen begeleid naar en van die plaatsen.
"Bent u moe, Estella?"
"Nee, Pip."
